岩岩荃灣西見到有兩個人企左係個閘隔離

佢地件衫前面係普通polo shirt
背脊就有字既as below:

有無人知咩人黎？

查飛狗

啫係狗？

係今日先出現
平時係荃灣西出入都冇

有好耐？

所以我覺得係狗

附例特勤隊

=狗

同狗一鳩樣最叻圍鳩人

附例特勤隊九成係做過狗(兩年警察或輔警之工作經驗)